{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58455&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양핑크비치펜션"
    },
    "text": "海水浴場と多用途室があるペンション周辺には下鳥台海水浴場があり、車でブンザンギョリ海辺とドンホ海水浴場がそれぞれ8分と9分の距離にあります。 入室時間は5:00で、送迎サービスは提供しておりません。 客室はすべて禁煙室で、無料Wi-Fiをご利用いただけます。 バーベキュー施設を利用したい場合は20,000ウォンを支払い、炭とグリルを使用しなければなりません。 ザイグルバーベキューは特定の客室でのみ可能で、当日現地にてお支払いください。 入室の際、最大人数を超える場合は入室できず、訪問者及び保護者がいない未成年者は許可されません。 ペットの立ち入りは禁止で、画像と実際の施設は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは分離して決められた場所に捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズンの間、一部の客室料金も変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはいくらかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合は20,000ウォンを支払い、炭とグリルを使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ザイグルバーベキューはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "ザイグルバーベキューは特定の客室でのみ可能で、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者がいない場合は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りは禁止です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 296
    }
}